掛八號(冇風)

雨都冇乜
好悶

掛波嗰刻(未掛到)
cap完準備返工就知佢終於掛得成

落街遊水先

啲舖又唔開，個假放嚟做乜